{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 숲 운영 정책"
    },
    "text": "21:00にチェックインし、13:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 1名追加時に料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することもできますし、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、不利益については責任を負いません。 夜間の騒音が過度に発生すると退室措置が取られることがありますので、ご注意ください。 物の破損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としてフロント前のコーヒーマシンをご利用いただけます。 駐車スペースは心配いりません。 客室はホテル式寝具類とアメニティを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00になります。チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？特殊客室の場合はどうですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。1名追加時に料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しの条件はありますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーや払い戻しの条件は異なる場合がありますので、詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することもできますし、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度に発生すると退室措置が取られることがありますので、お静かにお過ごしいただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難についてはどのような対応がされますか？",
            "answer": "物の破損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがありますので、大切にお取り扱いください。"
        },
        {
            "question": "フロント前のコーヒーマシンは利用できますか？",
            "answer": "はい、予約特典としてフロント前のコーヒーマシンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは心配いりません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはホテル式寝具類とアメニティが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 555
    }
}